Une caisse renferme trois coffres. Chaque coffre contient trois boîtes et chaque boîte, dix pièces d'or. La caisse, les coffres et les boîtes sont fermés par un cadenas.\par Combien faut-il ouvrir de cadenas pour obtenir 50 pièces d'or ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 5
  \item 6
  \item 7
  \item 8
  \item 9
  \end{enumerate}
\end{multicols}